做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

今晚咁靜？

都好既
代表d人去晒瞓教

咁你都可以訓啦

唔話你知

未打飛機

Ysss
你都早d去瞓啦

有咩係講得我知呢

未

嘻嘻

你問我答

8好

妹

返大陸做乜

喂塵

晚安

講左幾多次呀

甲甲咁早瞓咁乖？

攰啦
今日行左好多路

去左邊度玩呀

旺角行去尖沙咀

都幾遠下

做乜咁開心

整完曲奇

整成點呀

冒險

唔叫？

心血來潮行下
然後好攰

我都試過係太子行落葵涌
因為屎忽痕

餃

沖完涼就訓啦 都眼訓了

仲遠 行完覺得點?

咁你快d去啦

好攰
但好爽

普通到唔普通

打gta

好過上次啦

仲有人玩

去完啦 寫埋日記先

做到頂級送一舊比你食

幾時開始寫日記架

唔啦
你俾你條仔食啦

-.-
咁架

x,=

做咩呀

我紅磡行去旺角...

=.=

好癲呀

其實真係唔遠 但唔知點解poly條橋好似行極都行唔完咁

去尖東果條？

係啊

poly mui pic plz

係有d長既
10零分鐘既橋

都有一段時間啦 不過有時斷斷續續

我散步咁散 行咗好耐
之後出埋太子搵frd 再去返尖沙嘴飲野

404 not found

對前途好迷恾。

小學做周記個時寫過

之前唔見你提過以為你依家開始寫

宿舍出去再行天橋？

我對香港前景感到好迷惘

想睇

點解呀

唔係啊

係
完全冇能力做任何嘢

我記得落天橋就有間share tea

中小學都有寫過下日記 啲簿仲係度
但係我唔夠膽望返自己寫過啲咩

唔係啦 我無提啫

Ok wait u now

今年會grad 睇唔到未來
只係睇到自己會返份唔知乜工 等有日頂唔順就會跳樓死。

係尖沙咀見到個應該有肺病嘅乞衣乞食
吸緊氧氣 仲要過無尊嚴嘅生活
真係覺得呢個社會好悲哀
明明香港有更加急切嘅野需要改善
例如最簡單嘅醫療 教育
反而係用咁大嚿錢去起島
我真係唔明做乜撚野 遠水可以救近火？
好想移民 但我係土生土長香港人啊.... 走乜野
個種無力感真係唔識形容

好多間台式飲品
野食都多好多選擇

無眼睇
好記得小學比老師話我寫字醜樣
一定要改 如果唔係第時大個會好樣衰

咁你依家手字係咪好靚

冇回鄉證

真係唔想grad
好大責任 兩老唔洗我養 但想退休
等我出嚟做野養到自己就走旅行

見到都心酸
今次如果香港人都唔企岀黎 以為都無機會了
應該係等緊一個帶頭人啫

我d字好大粒

無人會帶頭

咁你都可以揀份自己鍾意既工做落去
點解要咁灰呢
未知係好可怕
但更可怕係你冇去面對佢既心

我都寫得幾大粒下
不過我好鍾意睇人寫嘅字

渣ga

唔知係咪我心存僥倖？我覺得可能會有呢

Hi 我又番黎了

應該唔會搵到一份 「鍾意嘅工」
只有比較無咁辛苦想死
因為鍾意做嘅野係唔會成為到工作

初中好鐘意用0.3筆加間尺寫細細粒嘅字
之後我做功課我媽睇唔到 又鬧做得慢
之後頹頹地 轉0.5筆寫大粒頂格字

想像唔到唔再係學生會幾咁痛苦。

有人帶我會企出嚟啊 我係懦夫

學生八達通有種優越感

用0.3我會周身唔舒服
覺得太幼啦 好難寫
一定要用0.5或以上

用0.3有種寫字kickkick地嘅感覺

好似有人召集廳日金鍾？

想睇下你啲字

係真唔係

掛住一個人 訓唔著

頭先搵緊聽日件dress code藍色衫

連登有個post啊

星期日晚 金鐘見？

你啲字係qq style
我啲字係狂草style

同埋都唔算好大隻吖

咁啱聽晚出中環飲野 幾近

政府好多嘢都唔去處理個根源
佢做既嘢根本就治標唔治本
每日放150個大陸人入黎
仲未計果d所謂19專才計劃
唔逼爆就有假啦
起埋個垃圾人工島
咁又頂得幾耐呀
依家仲大把人過到成隻狗咁又唔理

我以前都會諗移民
但憑咩我要離開自己既屋企
好想做好多嘢黎改變
雨革又去過
遊行又去過
票又投過
做咩都改變唔到
周圍既人又漠視
真係好心酸

過咗幾年 到宜家都係會忍唔住fb stalk個ex

有格仔會大d

咁就要識得work life balance 啦

每日一定多過150個
夠窮個d仲送埋間公屋比你

隔離嘈到笠笠亂

所以都唔知點

話說生日想一條友過
除咗去海洋公園
仲有d咩好做啊

聽日東角道？

易睇

有人召集？

你想做咩就去做咩

去睇戲

諗唔到
一個人行山 唱k？

睇下到時有咩睇

聽日去到遊行嘅就去，去唔到唔好唱淡，幫手推下post都好

聽日見

what are you doing

知道了！

都得架 只要係你想做

等瞓教

有無gay佬ig睇 好想j

呀！

今晚目標幾點

廢JJJJ

2點前

落塵塵塵塵

牙腸

有一點架

諗起上年嗰個ig男神post

爭少少收住貨先啦

我成日好小事就燥底/ 唔開心，影響到女朋友心情都差埋，跟住想氹返佢個時又話無嬲無嘢（但其實一睇就知有嘢）應該點好

唔好咁小事就燥底

呢d嘢好難控制

26 歲仔
10 年無拍拖
衰奄尖衰毒
最近有個近水樓台
比 fd 叫話不理好醜
照追住佢先
但係過唔到自己果關

唔得喎

聽住先

係咪都氹左先啦
女仔點都鍾意俾人氹架

難做都要做㗎啦
咁真係你唔啱呀嘛
唔可以你自己燥就搞到心邊啲人都唔開心㗎嘛

咁緊係寧缺勿濫啦

實得既

落塵塵塵塵.

各位晚安 早點休息

佢一句：你都唔細喇！仲講感覺？
擊中我心坎⋯⋯

Ok收貨

早抖啦

你想下半世對住個唔鍾意既人過生活？
娶老婆淨係為左生仔咩？
自己諗啦

我覺得淨係叫你咁易燥底係無用 因為你唔知點解自己咁易燥底 根本無補於事
你係女朋友面前 唔好因為習慣咗佢 佢係最親既人就理所當然咁將情緒爆發係佢身上 咁樣個女仔會好難受

氹唔到呀，佢係咁話無嘢無嘢，又話攰唔想傾住

我有好感嗰個男仔一時又唔理我一時又秒回我

我係咁打嘢俾佢佢完全唔想覆，會唔會搞到好cheap

咁咪俾佢冷靜下先囉
聽日再氹過啦

我其實有時燥底/唔開心，都只係想佢氹兩句就好快無嘢，但偏偏搞到佢自責覺得佢有錯先搞到咁

依家搞到我覺得自己好撚煩膠

以前同其他人拍拖明明好撚瀟，唔知點解對住佢好小事就好上心

係咪忙咋

點解你會覺得cheap呢
根本就係因為你問題而搞到咁喎

佢有時有同我講佢要做嘢有時又無啦啦消失

因為你真係在乎佢

咁可能真係有嘢忙呢

所以我都係等佢搵我 但係個心囉囉攣

自己搵嘢做住先啦
唔好太上心住
睇定d先🤦🏻‍♂️

所以上嚟呻下